美國及加拿大宣布繼續承認BNO為旅行證件

特區政府昨日起不承認英國國民（海外）護照BNO作為有效旅行證件和身分證明。美國國務院和加拿大駐港總領事館回應本台查詢時表明，港人仍可使用BNO入境美國及加拿大。

美國國務院發言人表示，北京及特區政府不承認BNO的決定對美國沒有影響，BNO仍可用作申請當地簽證及入境美國。發言人批評中國侵害香港的自由和民主，違反中國在回歸時作出的承諾和國際義務。美國與其盟友促請北京停止侵犯香港的自由。

加拿大駐港總領事館指，現階段不評論港府的做法，但表明接納BNO作為到加拿大旅遊的證件。

撐國安法國家好快出黎大你歐英美日澳加
下面d國家全部去唔到
問你英國香港人死未

中國（China）
安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）
巴林（Bahrain）
白羅斯（Belarus）
布隆迪（Burundi）
柬埔寨（Cambodia）
喀麥隆（Cameroon）
中非共和國 （Central African Republic）
科摩羅（Comoros）
剛果（布）（Congo-Brazzaville）
古巴（Cuba）
吉布提（Djibouti）
多米尼克（Dominica）
埃及（Egypt）
赤道畿內亞（Equatorial Guinea）
厄立特里亞（Eritrea）
加彭（Gabon）
岡比亞（Gambia）
畿內亞（Guinea）
畿內亞比索（Guinea-Bissau）
伊朗（Iran）
伊拉克（Iraq）
科威特（Kuwait）
老撾（Laos）
黎巴嫩（Lebanon）
萊索托（Lesotho）
毛里塔尼亞（Mauritania）
摩洛哥（Morocco）
莫桑比克（Mozambique）
緬甸（Myanmar）
尼泊爾（Nepal）
尼加拉瓜（Nicaragua）
尼日爾（Niger）
朝鮮（North Korea）
阿曼（Oman）
巴基斯坦（Pakistan）
巴勒斯坦（Palestine）
巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）
沙特阿拉伯（Saudi Arabia）
塞拉利昂（Sierra Leone）
索馬里（Somalia）
南蘇丹（South Sudan）
斯里蘭卡（Sri Lanka）
蘇丹（Sudan）
蘇利南（Suriname）
敘利亞（Syria）
塔吉克（Tajikista）
多哥（Togo）
阿聯酋（UAE）
委內瑞拉（Venezuela）
也門（Yemen）
贊比亞（Zambia）
津巴布韋（Zimbabwe）

支那又贏
迫到加拿大要出聲撐BNO

鬥晒馬
仲唔call返幾十個一帶一路國家唔認BNO？

梵蒂岡呢

正 到時揸著bno 去拎機票時 check passport 照用bno 佢聽支那講唔出 定 照出

連登: 屌你老母拜登

比免簽證入境啦

特區護照都去唔到中國
打和

不如講邊個國家唔承認仲好啦

肯定會既，又要射啦

強國：點解登仔贏左都冇逆轉勝

預咗 西方國家無可能唔承認一本英國護照

只有北韓想去 其他垃圾國家

仲有小杜魯多

支那共匪以為人人都要跟支那

本bno係邊個發先得架
制裁bno